尖沙咀執垃圾

有冇人齊上齊落尖沙咀執垃圾

得幾個清道夫執曬成條彌敦道